《唔需要再扮喇》建議唔戴口罩立即打靶！好冇？

呢條友冇戴口罩即啪！

你尋晚跳tango 定跳cha-cha?答我啦！